OH MY GIRL Arin女大十八變，沒有瀏海完美進化成仙女！

女大真的十八變啊！Arin變超美了！
女團Oh My Girl的可愛老么Arin在這次回歸實在漂亮太多，昨天（14日）的音樂節目舞台更被韓網友稱為傳奇，清純的美貌令人心動，引起了網友們的熱議。

Oh My Girl本月8日以首張正規專輯《The Fifth Season》回歸，成員在主打歌《SSFWL》的舞台上變身優雅的仙子舞動，而隊内的可愛擔當Arin卻轉變成小熟女。換了以往的瀏海髮型和貼雙眼皮膠紙，加上轉換了整體的妝容，舞台最後凝視鏡頭時更讓人一秒錯覺是Suzy。

網友們都不斷讚嘆：「最近看起來最漂亮了」、「好好長大了，好漂亮」、「真的是清純女神」、「超美啊」等。

亦都有人也找出出道初期的Arin對比，果然女大十八變啊！

各位連登仔點睇❤(ӦｖӦ｡)

屁股蛋❤

好能靚。。。

整咗就整咗

我女友❤

減肥就話整咗 有冇咁毒呀你(ー_ー)

我今晚就唔客氣啦!

準備全晚色情佢!

崔艾園我老婆

正唷

冇瀏海好能屈

做愛她

依家係靚咗 但以前有特色啲